（睏醒未睇）未知十二歲「女童」俾黑警飛身膝頭推到地，班偽人女權閪出咗聲未？

[size=6][b][red]黑白照係咪代表你地睇唔撚到，死閪晒？

訓死左 無睇

死左了，要掟西瓜